人無恥則無敵

人面皮厚先可以成事

自尊到底值幾多錢

咁夜唔訓仲諗緊句名言？

我同意

好撚憎呢班人

樓主做到?